人地見到你除罩咪又係咁

人地見到你除罩咪又係咁

新女同事做咗個月都冇見佢除過口罩, 今日焗住office食飯先第一次見

單機版Lihkg

人地見到你除罩咪又係咁

其實戴口罩真係多左好多靚仔靚女
呢個真